藉住中國肺炎全民口罩，有個好成功方法 可以向深圳輸出革命

藉住中國肺炎全民口罩，有個好成功既方法

可以向廣州深圳輸出革命！

例如：我地買幾張太空卡，用微信微博

係星期六放假消息，我地香港抗爭者已成功過關
依家聯同深圳抗爭者 準備係深圳東門大街發起示威遊行！到時公安一定嚴陣戒備！

簡地點一定要多人 趁有百貨公司減價 海底撈排隊 就有大量人聚集排除 我地又可以放假消息！當公安黎到 市民自然大減購物慾 從而影響到經濟 等同和你shop邏輯 總之深圳多人既地方 就係我地既Target
而且我地可以放fake news從而令到公安拉錯人

eg : 喺微博對話講低自己既衣着特徵

N95口罩 黑衫 converse鞋 長遮 等

依家已經全民口罩 衣著係公廁款 一定撞

到時公安就會鎖定衣着target去拉人

依種策略係”推中國人去死,從而令更多人覺醒”

篤灰

未有呢個行動力
有就大把野可以做